係呀！就係你呀！世上總要有人勞碌一生下賤生存

起身預備返工未？

有錢仔呢個時候仲好累

㩜住尋晚岩識既大學生女朋友

回味緊條女唔係大識但又好落力既blow job

你條柒頭就係碌架床上隔爬落下層返工

係！

人生就係咁

有錢仔每月由佢家族基金攞既生活費用

比你全家收入夾埋仲要多四倍

但佢都有佢困難

每月最多只可以應付三個女朋友既使用

要照顧四條女？

Sorry

真係緊緊夠錢

何況有錢仔覺得太多女朋友會影響佢打網球既時間

佢好有紀律，只限自己同時有三個女朋友

你條窮撚

每日呃自己話行路身體好

事實上係為左慳4.8既搭車錢

行路返工

每逢一至五日日行

為慳4.8日日吸馬路廢氣

你條命真係好撚下賤

駁唔到

屈蛇寫照

你人生有乜野叻？

你認為最叻最自豪既

中五食左女朋友隻豬

你會努力為佢付出比佢幸福一生

然後畢業佢入港大 我就入恆大